全民國泰督灰大行動

全力舉報藍絲，將黃變藍都得，何不將藍變黃？反正有fb，ig 即死,
一於唔係屈到係，
整將太空卡向國泰，大陸督灰

有本事炒晒所有人！！

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

推

手足意見相同，打散白色恐怖只可以用白色恐怖。幫所有藍絲包裝成為黃絲，更進一步亦都要拉埋港豬落水。

咪撚玩fake new，要玩就玩白色恐佈

保護依啲手足既方法，只有將篤灰冇效化，
1)大量訊息令市面上既訊息冇哂意義，需要大量人手，亦都要自己各行各業自己做。但其實入場費好低，只要Facebook cap一張圖已經當係，每人幫身邊既藍絲開一個Facebook，二百萬人已經二百萬個。
2) 令到藍色企業殺錯人，只有咁班垃圾先會醒覺
3)令依班藍絲港豬返大陸既時間畀人清算，做得愈真清算既機會愈高

依家歸納咗之前幾個篤灰系未 嗰班廢系做撚咗先